床戰巨乳女優！台男搶花2萬5體驗AV拍攝 限額10名超踴躍

臉書粉絲團「中指通」日前貼出一則活動訊息，日本某知名片商提出一個拍攝企劃「台灣粉絲專屬感謝祭」，提供台灣粉絲到日本體驗男優工作的機會，應徵者必須先提供體檢報告和繳交2萬5千元的費用，活動報名非常踴躍，卻遭到質疑可能是詐騙，知名AV評論家「一劍浣春秋」表示，查證過後確認活動是真的。

中指通是一間個人工作室，這次被日本片商相中合作，在粉絲團貼出活動資訊，「想要體驗真正的片場作業嗎？想要體驗真正的男優演出嗎？」只要參與這次知名片商的拍攝企劃「台灣粉絲專屬感謝祭」，就能到片場實現夢想，「大家不用擔心只是去當佈景或是觀眾，跟女主角之間的『現場互動』絕對讓你畢生難忘！」

文中也透露一同拍攝的女優則是「社群粉絲4萬的美少女」與「作品量相當大的巨乳女優」，參加資格為年滿18歲身體健全的男性，需在報名時提供1個月內的性病檢查報告，費用則是2萬5千元，計劃在徵求10名台灣演員後正式開拍。

貼文一出，立刻引來廣大網友迴響，紛紛留言tag朋友報名，「展露頭角的時間到了」、「我的生日禮物送我這個就好」、「畢業後不用愁沒工作了」、「你去參加我考慮幫你出報名費」，但也有網友質疑，活動流程不透明，還必須先繳費，可能是詐騙，「要經過公開選拔，不透明感覺有問題」。

對此知名AV評論家「一劍浣春秋」表示，他已經查證過活動的真實性，這其實是一個「募資性活動」，和以往片商徵人支援拍攝的性質不同，必須由參與者集資支付拍攝的場地費和女優演出的費用，因此才會事先向報名者收費。

量大嘅巨乳女優 hitomi?

想屌 希望唔係汁男only

寶島真係寶島